又有警謊臥底燒野喇！

今次係燒電箱，直接停電模黑開真槍！天安門黎喇！

大家小心

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

係咪會爆炸㗎？

燒電箱係咪on9
百害無一利
阻唔到車又搞到黑晒

依家成個將軍澳勁黑

大電會 燈箱好似唔爆得幾勁

夜視模式on

點火咪唔黑囉

推

黑到邊

全民電筒

呢單野真係要係卧底做，停電係極度擾民+ 嗰度嘅同路人會超級危險

睇直播好光喎

以前有傳過話熄晒街燈搵車撞示威者
甴近平又出埋聲 一定更狠
依家黑晒大家真係要格外小心

大屠殺？